希望黃店會響應職工盟 今年加薪5%

老老豆豆 呢半年大家捐民陣捐星火已經好多錢
黃店小本經營 成日見到一捐就幾萬
作為小市民見到真係好感概

但都希望大家關注埋勞工權益呢個問題
呢個運動 雖然黃藍店都一定會影響到
但真心希望有賺嘅黃店
可以幫工友加多少少人工

我作為顧客真係寧願先加人工比伙記
再捐錢比星火民陣

抗爭真係好長期戰 做得黃店嘅伙計
可能都有份去前線或者捐錢出黎
香港地生活唔易

希望各位老闆仔可以響應
打卡上 facebook 支持下今年個方案

對個經濟圈其實好大影響

自推
希望大家除咗捐錢比中咗招嘅手足

都要令更多人覺醒 發現原來黃店係有賺
就算捐埋都係有賺

花紅算啦
個個月咁好生意咩

唔介意加1-2蚊
只希望員工有合理加幅

其實好多工種 都未必有跳薪級個制度
比如啲餐飲啊 服務業咁
好似16000蚊人工咁
扣埋mpf
真係加5%都無800蚊

自推

推

痴撚線，黃店老奉有賺？

...痴撚線 真係當d錢變出黎咁 點樣突然加到5%

呢啲野運動完左先攪啦，on9

職工盟有無加返自己職員5%先？

上年職工盟話加8%, 佢自己D職員呢？

職工盟自己都未必加到咁多比自己職員

花色人血饅頭，黃店無得賺加人工果筆佢貼呀

間間店、每一行唔同情況
反對一刀切規定
總之盡人事互相照顧啦

對黃店要求真係越來越高見到員工辛苦環境又許可相信自然會調整

5%..
講真，呢個政府咁仆街，搞到市場環境咁差
凍薪唔炒人已經執到

話明係攬炒

即係藍屍舖同黃店係一齊炒架

維持到唔執笠已經好撚勁啦屌！

職工盟CL7S係一路走嚟, 始終如一
整體經濟衰退, 係負數
竟然可以叫腦細BEATOVER MARKET > 5% 再加比人工

職工盟以身作則啦, 屌你
你職工盟僱員全體一律加5%
我加夠全公司6%又點話！

艱苦時刻，量力而為。 黃店經濟擴張應「放首位」。 可以考慮股份獎勵出色員工。

好共產feel...